公投疫情下, 香港政府應否限制市民生活.(好:嚴格限制,不好:不限制)

好 => 嚴格限制出入.食店,店舖有限度開放
不好 => 不作任何限制.人民自律.必須用口罩

許樹昌稱若疫情持續未受控 應考慮類似戒嚴等措施

限制返工先講

on撚79 爆咗成年先開始準備諗戒嚴

樓主貼TVB 新聞

香港嘅戒嚴係只可返工 不可有個人活動香港人咁都無反應就算柒數啦 清醒嘅人快啲諗方法走

戇撚鳩限制乜市民活動
叫班死黑警唔好玩政治先
599g幾時用過嚟執法防疫
日日揸住599g去攪黃店黃絲

可以偵測到槍械爆炸案
但居然唔知邊度有幾十甚至百人聚集
群組出現正係因為冇人覺得黑警認真做野

過撚晒最佳時機先做
而家封撚咗城咪一樣繼續喺度爆
同大陸一樣咋嘛
留低咗走唔到變風土病

唔似台灣紐西蘭嗰啲一直都冇留低過

廢中廢老（大過40歲）就要限，因為呢班人勁唔自律（睇跳老舞群組，全城通緝廢老）
細過40歲就可以自由行動

以政府現時邏輯，應該係 40 歲以下嘅留係屋企，以免佢哋周圍播毒，保障40-60歲嘅收成期中流砥柱繼續係社區發光發熱（同埋發燒）

迫巴士迫地鐵冇問題但係買吓衫修吓甲就唔撚得

但係居然有人支持政府措施究竟驚咩我真係仲未睇得明, 歐美幾百萬人中唔講以為佢地滅撚左國

限左成年喇

好奇一問.係米依好多在12月前返港人士.
都係無做正式檢查.
同是Q但但所謂自我隔離.

remarks:
根本依照呢幾個月既經驗.
只要不要同唔相熟既人去街或食飯.
D人從外地回,自己過冷河1星期.(唔好去約人)
長期用口罩. 根本就爆唔起.

之前幾次都係條死八婆777, 唔做好把關.

好好既問題
我之前睇過有d mock exam通識問,香港應唔應該學大陸咁全面lock down
提供既data file有香港人權法, vs 公眾利益,經濟等等
都係問D好處壞處,香港行全面lock down會有咩困難等等

支持全民禁足十四日 但係糧要照出 咁就得

戒嚴，但放更多人入入來

支持限制每架車人數不得超過限聚令人數

投票咯，自己選擇就唔算限制，人地瑞士乜都公投

唔封關有免檢,你做咩都係徒勞

根本多9餘 巴士群組爆字 donki群組爆未 on99

放人入來唔係問題.
好似一直任D人走來走去.
仲有港共係米仲用緊,中共個隻(試唔試無咩分別既)試濟??